左膠難題

如果我係有丁嘅，再話自己心理上係女人，而且鐘意女人，咁我係咪同性戀者?